一次Busking經驗話比大家知點解旺角只係得大媽表演

經過一次嘗試係旺角busking之後，真係感觸良多同埋覺得好可惜
點解一個咁好既表演空間會淪為一個比人表演唱K既地方？（利申：大部分，唔係想以偏概全）
其實唔係busker唔選擇係旺角表演，而係有一班人恃住自己係度擺開幾十年，就唔比其他人係度進行其他類型既busking 可以話係潛規則，真係唔知咁樣講出黎會唔會比人打
西洋菜南街理論上係公眾地方，係應該比人自由擺擋，而唔係你話你早幾十年開始係度唱，呢塊地就屬於你。
自問無能力憑我單單一個人改變呢個現況，所以就拍左我第一段片，希望會有一丁點既影響，至少比大家知道點解呢條街唔會出現其他表演者。請大家多多支持
第一次拍片同剪片，驚長氣所以較快左同埋有d位剪得唔係幾好，請大家見諒

想借連登上位？

又想借連登上位

尖咀班busking撚同菜街有咩分別
tune好支guitar先好出黎趁啦

其實我第一次出post真係唔係幾識規矩
唔知可唔可以咁樣post段片出黎
其實我post左段片都一個月
但唔係平台分享真係無人會睇到
只係覺得呢個係現存既好大問題，而拍片係最好方法去表達同reach到多d人
希望大家唔好插得咁兇狠

你真係高估左連登

貼上嚟係無用

連登仔只會有理無理都屌你

Busk乜鳩 你班廢物咪又係係度玩同大媽一樣咁垃圾既pop
Pleb tier 狗也不屌 廢物

個人覺得咩地方都會有準備不足既人出黎busking，而我都覺得呢班人係令大家對busking呢樣野既觀感可能會變差。所以如果有busker睇到呢個post，都在此呼籲一下要練好ready出首歌先好busk

可能你會覺得我認真撚啦 但會比心機夾完既team大有人在 當然總有d人無練過就出黎busk 始終busking無門艦～

睇左你另一條櫻花樹下片, 你唱得唔錯呀
係副歌最高音嗰 part 有啲勉強

btw, 點解一定要去 MK busking ?

你呼籲人？
人唔笑狗都吠啦，講經驗啲大媽一定多過你

之前見過啲busking撚唱到走曬音/上唔到啲音
都有人圍觀

嘩巴打 用大媽黎比

busking 只係畀一班有音樂熱誠既人去儲下表演經驗啫

邊個話一定要好好聽 ? 如果佢帶起到氣氛 又聽得出有熱誠去玩, 怕咩等低聽佢唱一兩首 ?

你死啦 連登好恐怖架
小心比人話你係雞呀

多謝你 我都知道有好大進步空間～
因為個人覺得旺角人流方面真係優勝好多，我地有去tst，中環，九龍塘busk，但人流其實都相當有限，一晚可能只有幾十人經過。但旺角唔同，假日閒閒地人流一個鐘都幾百（當然未必會停留）。Busking 當然會係想分享比多d人

智障啦你, 大媽有經驗 ? 你幫親過佢地呀 ? 口爆定深喉呀 ?

女啊
狗公 偽善者
出動

其實我都有少少後悔post左 想del post 但岩岩上網search左好似版主先del得 唯有希望唔好屌得咁盡

lm

人流多 = 迫 = 步伐急速

無人想喺咁既環境停低聽音樂

我反而覺得唔好一步登天 , 因為你地玩既又唔係好特別既音樂
反而咩區去都去下 試下反應先

去咩嘢旺角busking呀
你點同大媽鬧大聲
去尖咀咪幾好

如果唔想busking既人咁樣比人針對 見到就當面提下佢地啦
好撚難聽啊 仲要開晒ig

其實已經有人開左個ig hkbuskingfucker 去制裁佢地 不過可能真係太多 post唔哂

Mk有大媽就避大媽
咁到時尖咀有大媽又避去邊？
點解唔解決個問題而係去避個問題呢？

支持樓主搞大佢

有練冇練都係一樣上唔到大台
練埋啲濕尻pop尻fingfing咁un下un下懶投入
好心你地獻醜不如藏拙
一係就真係搵個老師正正經經學下樂器先出黎獻世啦
難為啲路人要聽住你班柒頭mk彈到唱到走哂音甩哂beat

佢地點會睇 唔當面屌無用
大佬 尖沙咀假假地都香港最多遊客既地區
代表緊香港架 好撚醜

差 #metoo

仲以為自己開緊1.5倍聽
講野rap緊咁

較0.75先正常

唔知以為玩緊急口令

sorry 我好似真係較左1.5 驚太長氣咁

lihkg多毒撚同厹
你係女就上到位㗎啦
話之你口齒不清唱到走音都無問題
放心啦

樓主隻眼幾靚

略略聽咗 都幾普通
絲打個樣有啲似sad frog
btw唔係好撚好聽嘅話真係寧願條街冇人表演

下次出tst見到我會試下鼓起勇氣去提醒下 好驚比人打

點會 你睇下幾多負皮

對腳幾粗下

你講野太快 聽到好辛苦 建議慢返小小

幾好聽 加油

btw 係連登po注定比人屌

我都承認嫁

好似大面啤娜

唱歌幾好聽喎

個班中國大嬸係好有經驗
係嘈音污染方面好有經驗囉
住樓上班人咁忍到
比我真係成盤水淋落去

你要小心啊 係連登唔可以認自己係女人架

其實busking 真係bad money drives out good
咁連登仔都係diu9 下人刷下存在感姐, 香港地鼓勵下你地追夢又唔會有錢收

Btw 好似係九龍塘見過你, 係咪唱太陽的後裔個隊？

已經唔係幾...
睇吓隔離條女對腳就知係好撚粗

費事睇片
好似都係冇實際上解釋點解

你可以直接del左YouTube d片，一係潛水等post沉，歌聲幾好聽btw

關我撚事？

加油 busking係香港好難生存 努力落去

我見到段片，以為係會影住你俾人趕走嘅情況，點知只係影你個樣

我都唔介意有批評既，大家輕鬆下
係呀，我地有唱左首太陽的後裔既插曲

覺唔覺唔識BAR CHORD咪撚學人出去彈結他

因為果日無預計過咁崎嶇，無帶相機出去拍低
所以就返去自己拍片

此帖必火

想奶

流行曲唔係音樂?唔係藝術?最憎呢d自覺高人一等的人

J左你 THX 雖然冇聽你講咩

個嘴咁大

Chord都未轉好Busking你老母咩 彈返三五七年先啦

箍緊牙所以個口真係大左d 真係有d醜

係連登透露身分只會被當係想上位，仲要係女更加可疑，自求多福啦

不如話你班友仔病態

人地由頭到尾都係只係想講旺角點解多大媽
你班死毒撚就討論人地隻腳點點點 個樣 d牙點點點
你班死毒撚好心唔好咁嘔心啦
d女就算點 都5算簡你地架啦死毒撚
好撚肉酸呀你地
又唔知自己乜樣 就一尾係個鍵盤後面話人個樣

點解個個busker 都要玩POP
玩下blues 唔好咩...我見youtube 外國有人玩the thrill is gone 幾好...

支持你 連登最叻咬人 睇下就算

睇你心急到好似有得分咁
5p字出晒嚟啦
慢慢打啦

絲打係呢到post只會比連登仔屌

好好聽同難聽中間差好遠喎
難聽走音果d縮番入k房唱啦唔該

咁你咪去旺角同班大媽鬥大聲

唱歌拎手提電話係一樣好唔專業既行為,簡單D就係好礙眼
唔係話咩野,只不過我會建議唱歌既人先練下氣,D透氣位唔好太出,我唔認同果D叫感情表達,唱歌至少要俾人聽到你無明顯既呼吸聲先得
PS.建議買支Mic Stand,棟係度,練出距離感

方便含

香港音樂得pop 野

絲打快啲走啊

你咪就係淨係識係鍵盤後面捉人錯字
捉到就打飛機個d酸臭毒撚囉
好肉酸呀

唔贊成避個問題，你甘心比班八婆霸住條菜街？

索性去尖沙咀算
想毒埋一邊玩可以去有蓋果個位
如果你對band想多人睇，去碼頭位 / 廁所位都得
如果想開個小型演唱會，直接去文化中心樓梯
包多人睇

旺角果邊屌都廢事

不如你地試下r 下d社區中心、餐廳開live show仲好
我見早期busk果班，好多都去餐廳唱多過係條街吃力不討好

多謝你既意見
各方面都會再努力下, 仲有好多不足
謝謝高手指點

尖沙咀都係一個好好既busking地方 多謝你！

不如諗下你busking為左咩？
真喺分享自己音樂俾大家定喺賺錢？
你喺真心喜歡音樂哪怕喺中環碼頭
尖沙咀海傍少少嘅十幾人
但我覺得你似乎喺因為班大媽阻你搵食令你地盤「生意」縮水而嬲囉

利申其實旺角已淪陷 想busking落銅鑼灣搏下 btw.有follow.你ig

櫻花樹下 有人比錢

你誤會了樓主
連登係一個比d係街唔夠膽講野 比人蝦到上心口唔敢屌翻人嘅廢物開 post宣洩嘅地方

你咁出位 出曬樣咁

唔得架 唔符合連登呢度嘅特色

樓主當自己比街上D油頭DUP耳毒撚講就得(雖然可能感覺自己被侵犯左)
現實無人在意佢地

幾靚女咁喎,夢想有時好難要每個人認同既,慢慢黎喇

睇左《櫻花樹下》果段片
我都信隊band唔係果d

「突然想唱某隻歌，之後polygon
之後交hea貨罐頭pattern 果種Band」

聽到有練過，部琴有編過下曲

其實會想多d人認識我地同分享我地的音樂，有時有d觀眾follow或者pm返都好開心架～
不過講真的，暫時黎講busking真係賺唔到錢，我地而家既方向都係吸followers為主，好多時出busk都無得開袋，開左再除返每個 可能都未必夠一餐
都唔介意係其他地方busk，不過係覺得旺角一個人流咁多既地方會有少少浪費左
我地一直都會去唔同地區試下架 有機會會去cwb！

頭幾個留言使唔使咁毒
後生仔搵嘢玩吓啫

好羨慕d 人識唱歌同有自信企出黎 加油

屌你老味大媽都拎來打飛機
而家唱歌都要講經驗架？

有冇興趣來灣仔入境處天橋唱下
我成日經過都好多人busking

連登毒撚：如果你知我係邊個，我諗你一定唔敢串我

樓豬你ig/tg係咩
想同你做個朋友

準備上位啦

點解睇十個留言，九個都係屌busker, 而唔屌大媽
樓主會唔會覺得喺到討論好冇建設性？

要改變現狀，夠輿論壓力、跨團體跨政黨合作先得
例如持續大型集會要求改變菜街

香港人busking就係廢
唱又廢 彈個個又廢
唱到唱K咁款 歌詞又未背熟
彈個個淨係識掃chord 有時慢有時快
間下Jam下幾句solo都唔識
垃圾到
有一次嬲得濟 搵張細紙
寫左垃圾2個字
然後放左落班騎呢怪個結他袋乞衣兜到

絲打有興趣出黎夾下？

發現呢到有班BUSKING撚
以為自己玩BUSKING就高級過大媽
事實上兩者都係嘈撚住晒既垃圾

我係你即刻拎支結他係佢面前彈番首 wing you are the hero 再大大聲講句垃圾
應該仲型

係連登講busking你真係未死過

樓主實好撚灰，明明講緊香港地表演空間比d大媽阿叔霸晒，最尾變到比人屌番轉頭。

btw香港玩busking真係賤過地底泥，寧願番band room練band，有show就出下好過

你地以為自己玩得好好咩
大把busker玩得好過你地

負評

中學雞唱歌
結他齋一下一下掃

換我做

配服妳係到開post 頭幾頁已經有幾個精蟲上腦既人

而唔係討論

Btw

反而我覺得旺角大媽既風氣 係需要一班人去推倒

當然大前提要有返咁上下技術先

貼去高登啦，而家九成連登仔都走曬，回曬家lu

無氣 音唔準 唔忍心聽埋落去
食幾十年煙都冇佢咁誇張

樓主eq幾好

去KT海濱公園
人少少

樓豬錯在擺左條link上黎？如果理性討論而條片又講得岩點解要咁快負皮

樓主自己個隊都唔係玩得好...................

由班busking撚去反大媽
同毛澤東當年趕走蔣介石無分別

呢到好難練唔到eq高

咁作為路人都唔想成條街係busking友 都想睇下其他野 但點都好過睇大媽先

如果成條街都係「浪on賓 鄧鄧鄧 浪on流 鄧鄧鄧」
咁我寧願成條街都係樓主隊band質素

食屎啦
我屌你
20萬一q 受唔受

呀叔呀嬸:成條街都係 誰需要日後被誰記住 我寧願要浪on賓

係咁望住佢個鼻

所以其實一開始既目的想大家注意下呢樣野 畢竟我個人能力真係好有限既 但似乎無咩效果

我無不良習慣架最多夜訓
呢首係觀眾即興點歌，唔係好熟，下次會注意下 多謝意見

琴手carry成隊Band 請好好珍惜

可能我係片較得太快唔清楚，我主要開post既目的係想大媽讓d空間比所有類型既藝術表演者 唔係靜係focus要係呢條街busking～講得唔係好清楚sorry

佩服你哋有勇氣出嚟busking 自己都同frd講咗好多年 但最後不了了之
Btw都可以試吓去荃灣呢啲地方 都唔小位可以busting

支持你講法但你條片講野好似較左1.25速咁

我地琴手表示20萬佢屎忽都肯賣，有意pm佢

係
不過班毒撚見到女又護航架啦

正確黎講，係1.5

無錯，我地一直叫佢做大佬

可能我係片較得太快唔清楚，我主要開post既目的係想大媽讓d空間比所有類型既藝術表演者 例如雜技果d咁 唔係靜係focus要係呢條街busking～講得唔係好清楚sorry

旺角朗豪坊至後面小巴站之間
有片空地busking係唔差嘅
有時可以幾十人圍住睇反應好又有堆人比錢打賞

係西洋菜街你就預左成堆大媽阿叔爭位
下下落街表演預左隨時會多鑊氣
香港地依家唔和諧少左互助精神

學下小背心咁室內搞下FB Live
搞搞下有實力有heart唱歌自然會多人欣賞
甚至比人留言點唱
佢做歌手時反而少人理

類似火雞姐呢D講野方式其實聽得好辛苦
用番自然語速講野啦

P.S.
係旺角路過睇街頭表演
我比過好多次10蚊至20蚊打賞
其實好多海旁公園
如政府劃一個地區比街頭表演應該會幾正

錯 呢到班毒撚係直接問幾錢Q

長大啦呀jim 條街唔係差人㗎
更加同幾時出世係冇關係
不過 你講得都幾有道理 正評支持

開post做咩唔打字反而拍片

唱歌似學生妹去唱K唱口水哥咁
坦白講
旺角有D阿叔都唱得有靈魂過佢
一個人唱得有冇heart
聽幾句都已分到

如我路過頂多八卦睇下個女仔靚唔靚
歌聲音樂聲留唔住我停步或打賞

或者幾個人自己搵D房jam得好D先出黎唱
表演似個有血有肉嘅人
唔好似個機器
讓觀眾感受到你地自high
自然會跟住你地high埋一份

你班友本質上咪又係同班大媽一樣，條街已經夠逼，仲要霸住個位去滿足自己表演慾，逼人聽啲情情塔塔口水歌

其實busking都係拎上大台 比賽既經驗姐
無嘗試點行出去同人砌
我都係尖咀玩過busking 都好多人黎圍觀啦
人多全部人既眼神望住你一個都已經好緊張一定會影響發揮

不過有時出旺角真係聽到啲老野唱歌好辛苦
條街都唔想行

出樣⋯
呢度厭女架
之後好多痴線佬會性騷擾你

呢首歌係現場有小朋友點架，所以無練就唱左
我地出busk之前都練左幾個月有一堆歌base先出

話說有次行菜街，見到班阿伯一路跳一路係到舉手 un

到底做乜鳩

想上位唔係咁上。

真係唔好聽呀，如果你地練左咁耐都咁真係唔好出啦。

即興點如果唔熟可以揀唔唱㗎，無呢個本事就真係唔好咁做。

支持 絲打有冇男朋友

多謝你支持busking
我驚太長氣較快左，下次有機會留意下

其實咁樣已經證明你同大媽都係半斤百兩。

樓豬唔好再覆佢, 呢d 人鐘意diu 9 人係電腦後面笑人自我感覺良好
連登仔既本能

西九有，搞埋發牌制度

有部分真係好撚唔掂 雖則話比你儲經驗
但起碼都要有基本水平先啦
一下一下掃最basic既chord 咩7th add9果d唔見哂
唱最hit果d歌 唱唔到又唔降key
唱無盡唱到劏雞咁 聽到都掉頭走

詞都未背好就咪撚出黎柒啦

正皮for支持反嗰班廢老

段片聽得好辛苦…

夾咩

諗住自己個樣正正常常又係女上到黎宣傳一定過千正皮,一個月後100K sub,點知反比連登仔反屌,感覺如何呀,你當呢到D人真係個個ON9咩,唔少人都有高登血統架你估個個死5P?

當然我有預計到一定有批評，所以面對負面既評論我真心唔介意。好多時大家係FB新聞見到d大媽嘈音可能like一like笑下就算，咁樣係唔會改變到問題。但我真心想付緒實行去解決呢個問題，只係我個人既力量太渺少。Post係連登純粹係想係一個討論區分享我既諗法，同大家交流意見，引起返大家對旺角大媽既討論，甚至可以行動反對佢地再霸住條街。希望大家將焦點擺返係我講既野度

唔好意思有錯字

連登仇女真係仇到過哂火位
如果樓主個post係男人出一定大把人一齊屌鳩d阿嬸阿叔啦

女人係連登出樣就係原罪
大媽都有人撐

什麼Busking性質根本同大媽一樣
太低質 不了

睇左樓主條片 講到好不憤咁
以為你地係準備充足好認真好好聽個d
屌你一睇上面條busking片 仲想去西洋菜街表演
上面有巴打講得岩 如果夾左咁耐都係咁既水準 唔好出黎醜 真係好難聽 叫識音樂既係個琴佬咋 你同個結他根本唔係玩緊音樂 個結他似岩岩學左幾個鐘 識禁open chord 問個琴capo夾第幾

係啊 busking無門檻 有料既唱俾一個人聽 佢都會傳開去俾第二個人聽 一傳十 十傳百 唔好聽既 咪好似旺角大媽咁 玩幾耐都係原地踏步 俾哂成條街你 你咪又係將來既大媽

樓主 我竟然識你

之前菜街見過有條大陸仔，
爛身爛世，拎住支好舊結他(走音結他)

睇左一陣，佢休息個時聊我吹水
佢話佢每年都落黎一兩次
次次都旺角擺，每次七日，扣洗費賺5000幾港紙

以為佢好窮，原來都幾好搵

條片乜事

幾好聽😍😍

講還講唔洗出樣既
有無樣對你段片都無影響

咪撚on9啦
屌多兩錢重呀

除左post主講旺角大媽同大叔霸佔問題，另外都帶出因busking門檻過低而引致好多唔識玩音樂既人都出黎表演，其實講真呢堆人同旺角大媽有咩分別

去完其他國家聽人地busking過之後，發現左香港busking好多問題
eg 主唱拎住手機唱、少有同觀眾互動、怕醜壓唔到場；大多數結他手都無樂理底、轉key都搞唔掂、譜寫咩就掃咩、rhythm單一；cajon手大多鳩怕，有drum set底叫做穩小小，但死證都係rhythm同pattern 單一；香港琴手係busking入面大多算係識玩小小

另外最慘係揀歌方面，基本上檔檔唱既歌路完全一樣，風格一樣，檔檔好似模咁，無乜人會嘗試玩下其他類型既「音樂」eg funk、blues、r&b

呢個係整體社會音樂素質同文化既問題 , 一時三刻都好難有咩大轉變...

Funk blues r&b 事倍功半
Pop 特別呢期興 / 以前興翻兜 事半功倍

有d真係好難聽 自我感覺良好
身邊有個fd正正係咁

要練架大佬 咁多時間咩
同埋要有人識欣賞先得架
我夠想去尖沙咀唱初音
仲有華爾茲既拍我都中意 但好少人彈

男人唔係係女都狗衝
雖然樓主樣貌OK
但都要講內容內涵質素
條片真係麻麻
怕太長氣，快到急口令咁，比你講晒又點啫？
BTW支持反廢老阻街

其實真係要睇你既「事」同「功」既定位係邊

以上呢堆，或jazz、rock、country等等等等風格既歌都需要樂手有一定音樂根基先perform得好好，變相真係要同bandmate 夾過傾過晒啲fills/rhythm/啲拍點轉/邊到停等等先行得出黎見人，唔係好似而家尖沙咀咁求其係街邊執個路人返黎都夾咁，除左一睇就知無練過，二黎跟本無（band)呢種感覺，似係各自玩自已野再拼湊埋一齊 band之間係無互動
講返正題，睇你想要夾band同玩音樂所帶黎既成功同愉悅感或其他，定想吸引一堆mk仔女圍住你圍威喂，當然比人圍同被欣賞都開心既

另外諗諗下，觀眾素質都影響住樂手揀歌方向，就好似post主咁，想令自己玩既野更多人知就會選擇去玩pop咁

睇佢地隊band既目的就應該係增加人氣
有人比錢果d，影下相拍下片
咁既話佢地夾pop冇咩問題

根本一早應該腰斬
唔係唔撐本土 而係本土得黎都要有質素可言 而家仲要愈黎愈多蝗同廢老 見人一開始做得好地地既就有隻腳埋去
同而家尖沙咀後生個班學2堂結他就出黎掃chord既柒頭一樣 全部都抵屌

條片del左

而家旺角個班唱K跳舞廢老係ON9
但如果趕走左佢地換你地班所謂busking一樣on9
最好取消行人專用區

俾人知玩得唔好就delete
delete埋ig吖不如.........

其實用極端例子係冇用 事實係大媽容不下其他busking嘅人
但其他想表演嘅人冇唔比大媽喺度唱
你就係乜都要將啲例子推到極端然後懶有道理嘅人
我唔識樓主 亦冇睇佢條片 不過我見個標題已經好認同
我以前試過跟大學band去西洋菜街岀半日show 唔同時候都有大媽過黎話我地好嘈 會報警 然後我發現佢地喺隔黎唱K姐 可能比我地拉走唔少圍觀者
雖然我地冇理過佢地 最後亦都冇事發生 但係 如果有啲人真係一兩個人唱下歌 真係可能比佢地拋窒

因為呢首係有小朋友點唱，所以就算未夾過我地都會想觀眾聽得開心，可能唔係唱得完美都會唱比佢地聽。佢地係現場都聽得好開心。
暫時Private左段片係因為唔想大家變左靜係睇呢段片斷定我地無夾，事實呢首真係無，我要承認我呢個業餘既階段未做到比人點唱都零瑕疵既境界。我都會向呢個方向努力。有時就算歌手比人點唱，有d會扮聽唔到，有d會盡力唱但未必完美，你會欣賞邊個多D？ 相信巴打你係vocal，都會明白。
大家想真係了解我地既演唱水平可以睇下其他片，會客觀d既。唔算去到演唱會級別，但都唔會難聽到即刻閂聲

同意 我主要討論緊都係覺得而家西洋菜街既表演太單一，想改變下變得百花齊放 不過暫時黎講都仲係一個好遙遠既目標。講緊表演唔係靜係局限音樂，而係所有類型既藝術表演：畫畫、魔術、雜技等等。真心覺得浪費左呢條街

Ok啦
係我眼中接受唔到就係busking fucker 貼堂果d
例如天水圍果條

你同啲大媽阿叔都係唱埋啲口水歌，有乜野咁百花齊放？

不能同意更多 有次有試過有觀眾即場jam左首其他style既歌，唱得十分唔錯架，但真係一個人都無停留過。我地一開始出busking前都好堅持練左一堆歌既base先出，不過有時有觀眾想點歌就會識都照唱。黎緊方向都會想夾雜下其他風格既歌，避免太單一 感激你咁有heart

我個post主要既目的係想開放比多d唔同類型既表演者，並唔係靜係局限係我地果種音樂既busking。 其他類型例如畫畫、雜技果d我都好希望見到架。

樓主快d private 埋依段片!!!!!

真心唔好聽 反而另一個女仔仲好你少少
不過都係兩舊屎

唔講對腳
聽到打冷震 音域窄仲要唱咁多高音自殺？

我會練好d呢首歌 今個星期六下午busking唱返
希望巴打會黎

Go where busking ?

聽左一part 到,
appreciate 嘗試arrange 過首歌黎玩ge
不過初步聽個人麻麻地呢個arrangement 同埋唱都可以再好些少...

認得你地 之前係旺角東出面

真係好撚嘈

借lihkg反人 之後諗住抬高自己人氣？

#粗脾

先唔講人聲 你個結他同keyboard可唔可以夾好啲turn好啲

概括d黎講啦
其實我開呢個post 主要想表達旺角大媽從來都無打算讓d空間比人 講緊唔係靜係夾band 而係任何類型表演既人
覺得佢地好霸道 其實可能有好多嘗試係度表演既人都比佢地兇過
而呢個現象係唔合理同唔健康 但連警察都吹佢地唔漲既時候 輿論加行動係可以有好大壓力去改變 例如啦 一堆人約埋晨早去霸住佢地個位唔讓返比佢地 只要力量夠大係絕對可以改變到 但個人黎講真係唔夠 甚至膽粗粗拍左片擺上黎想reach到多d人 想大家focus係西洋菜街既表演有幾咁單一
唔係想比較自己同佢地邊個好d 甚至我都有唱得唔好既地方 而係想西洋菜南街變得更開放 容許多d人自由擺擋 咁樣長遠黎講 係會令西洋菜街既表演更高質 更多低質既會被淘汰 更有機會係我自己都會被淘汰
可能呢個願望好遙遠同不切實際，但呢個係我出post既初衷，真係無諗得太多

走啦 臭閪

點先叫好？要叫eason來唱？

你錯在搵busking黎講
係人都知十個busking九個都係香蕉奶
有幾多個真係鐘意音樂

可以學下西九果個發牌制度
如果想係西九個公園busking，係要領牌
報上表演項目，好似10分鐘既評核，費用$100
通過就有牌可以係西九公園busking

唔得既只好人海戰術
吹夠20-30人保護為西洋菜南街

有咩極端例子, 我想講個到迫撚到仆街, 行都行唔到
我所有表演都唔想睇, 取消晒佢地算啦
就算busking同廢老好和平咁係到共存我都唔想見到

其實有心邊到都可以係busking嘅場地
好似mr wally咁
冇人踩仲好多人中意佢

日本人嘛

都係busker姐

香港媚外是常識

但本土個啲
都唔抵幫

直接取消行人專用區啦 一拍兩散

死MK返屋企屌閪喇

支持樓主

簡單d講你地想出名但又想搵免費地方表演？

其實我覺得所有野都係講個公平性
講真 我地覺得d 大媽唱歌好難聽 但有一班呀伯好撚鍾意呢 呢d 呀叔見到你地busking 可能都係覺得你地嘈撚住哂
所以我覺得其實無分岩同錯 不過d 仆街黑警選擇性執法就唔撚岩lo 見住d 大媽收錢又唔撚捉 後生仔玩下音樂一收錢就即刻收你皮 咁咪唔撚柒公平lo

成班連登仔係咪文盲？
樓主都無話要出位就屈佢放上連登搏出位搏followers
想大家關注大媽霸哂成條街就淨係識批評樓主唱得差

大媽係唔OK，但佢自己都唔好得去邊吖嘛。
啲人笑佢五十步笑百步喎

一句小朋友點唱好似大晒咁喎，咪又係同大媽一樣樣，仲咁理直氣壯..........
同我無玩busking好耐啦，就係因為連你啲後生都玩得勁差都有人睇，唔知為乜出喇

巴打，相煎何太急呢。我都有睇過你唱既片（無謂咩都post上黎），只能講大家同樣有進步空間。一齊加油啦
同埋想澄清下我拍片既目的唔係屌大媽，可以參考下 #201

其實有心邊到都可以係busking嘅場地

樓主都幾卜街，唔夠人講威脅人
好明顯知自己有問題

一句到尾
絲打有無男朋友

無打算擺上黎 我一直都承認我係有好多改善空間。只係想表達與其惡言相對，不如擺d心機令自己進步。 呢個喊喊出黎同我地既成員有一言難盡既關係 唔想係度講太多 只想施主放低一切怨恨

我就玩開琴嘅，唔識唱唔識彈結他嘅
我個account借過俾幾個fd用嘅
起底我個account發表過咩無乜用 都唔係我開
我就無玩busking好耐喇，唔知仲有無我地好陳年舊片玩琴嘅片喇
Anyway，不過睇得出樓主份人都幾差吓

大佬，起碼大媽個琴佬都叫有料到，彈到下野

你地彈成咁 download個tab/chord譜練都練唔熟就出黎，揀歌又窄，又無自己歌，主音又唱到拉牛上樹，只不過係後生版既大媽 唔係覺得燒埋大媽果疊就有人撐自己啊嘛？

順道一提，琴佬可以搵其他人夾，佢值得更好既隊友

樓主份人好差囉

唔講啦，俾人恐嚇.......
我費時因為我搞到我個啲朋友啦....
希望樓主回頭是岸啦。

不過咁多人話樓主
佢都撐足咁耐
好厚面皮

我意思係post段片出黎比人評論係無意思，從來無打算post，唔好扭曲我

真心唔介意，post得出黎就預左。請大家集中返 #201

人哋唱同手結他見得人先啦, 你攞啲neway自己閂埋唱都嫌柒既比

唔夠講就話人媚外
好心認真啲練啦
一聽就知兩個層次

所以咪話你文盲囉
佢無話大媽唱得唔好
亦無話自己唱得好聽過人
淨係話大媽霸住啲位

坦白講，其實玩acoustive都可以好豐富，但樓主隊band暫時毫無優點，玩人地歌，唔講唱得好唔好，個編曲仲簡單過本版，有咩理由聽你？有咩理由支持你？個本質同大媽有咩分別？

busking 咪又係唱k

多謝你既意見，我地會繼續改善。
或者我cop多次：
概括d黎講
其實我開呢個post 主要想表達旺角大媽從來都無打算讓d空間比人 講緊唔係靜係夾band 而係任何類型表演既人
覺得佢地好霸道 其實可能有好多嘗試係度表演既人都比佢地兇過
而呢個現象係唔合理同唔健康 但連警察都吹佢地唔漲既時候 輿論加行動係可以有好大壓力去改變 例如啦 一堆人約埋晨早去霸住佢地個位唔讓返比佢地 只要力量夠大係絕對可以改變到 但個人黎講真係唔夠 甚至膽粗粗拍左片擺上黎想reach到多d人 想大家focus係西洋菜街既表演有幾咁單一
唔係想比較自己同佢地邊個好d 甚至我都有唱得唔好既地方 而係想西洋菜南街變得更開放 容許多d人自由擺擋 咁樣長遠黎講 係會令西洋菜街既表演更高質 更多低質既會被淘汰 更有機會係我自己都會被淘汰
可能呢個願望好遙遠同不切實際，但呢個係我出post既初衷，真係無諗得太多

真係你泥？

樓主eq好高 講野又清楚 目標明確 加油

見到post youtube link 就知奶嘢
單機啦屌妳 好哋哋齋打字唔好？

我唔係好識音樂，但聽完樓主啲唱歌片都覺得幾好聽 把聲幾甜
之前喺旺角東聽過你busking
仲俾左身上僅餘嘅20蚊你地

其實樓主的確指出到有人霸住條街既問題
但係度post 自己條YouTube link 真係唔做乜鳩

喂 樓主唔show我

有心唔一定要去旺角ga wor
有心 有好聲 去北角都有人聽

點解一定要去旺角？

樓主一開波覆comments都覆得幾humble既
點知d負皮都係keep住黎
樓主即刻原形畢露越黎越串嘴

好聽

貼係FB 香討 高登 都有用個依度

同埋同你講 果D旺角大媽係果度係賣淫
(D阿伯俾貼士佢地就摸得)
所以先唔比其他人表演 因為人地要開飯!

係大把人只係睇標題，片又睇d唔睇d，以為講大媽唱得唔好咪阻街姐

先唔講邊班質素好啲，但一個公共空間應該係先到先得，大家都有權用。唔通大家覺得班大媽霸住塊地啱咩？

我撐樓主喎

講野快撚到唔想聽

兩面都唔想幫, 過多十年你班BU咩咩咩味又一樣係大媽大叔。

想用年齡用界定你們分別? ? 有冇問題呀?

大家都心水清, 根本就係[賊喊捉賊]。

busking個班係表演 大媽個班同樣都係表演
但兩者唔同既係 睇得出busking個班係享受音樂 享受玩音樂既過程
相反大媽個班純粹為表演為比人睇
我每次行mk都只係見到班大媽好享受一班雞蟲廢老圍住自己歡呼 當正自己係明星咁 無可否認有d確實係唱得好聽既 但好聽還好聽 氣氛跟本同夜總會無分別 污煙瘴氣 你話一小街角係咁都無咩所謂 最慘係成條直路都係咁 行過都覺得好辛苦
所以就算有d busking幾難聽/走音走到天花板都好 我都寧願聽呢班真正享受音樂既busking人 都唔想聽到班大媽係到唱K做show吸雞蟲
自己身邊都有朋友係玩busking 唔係話偏幫busking人 只係睇完busking 同 大媽 同樣係以表演為名既分別 先得出呢個結論

人地大媽係賣淫揾食，俾錢可以摸身

講野一輪嘴咁 好趕時間咩你

想j你，下次可唔可以著性感d

冇見過香港busking唔玩pop

樓主諗住唔回post當無事

同樣情況係香港唱 the thrill is gone 有幾多人識 無人識就無人聽

話說今日見到樓主隊嘢霸住尖沙咀碼頭
個結他手彈琴日唱歌真係世界級
個cajon又甩beat......
唔好聽嘅人霸住個位嘅問題又發生

因為連登暴露身分又真係會令人印象深刻

睇左櫻花樹下，其實個琴彈得幾好吖
上面有人講sad frog笑出聲

其實你都係想俾人發掘，做明星（雞）姐

想做雞出聲啦

其實我有諗過自彈其他野不過冇器材

兩個都on9既 計我話 一於打和

咪做埋啲無謂野啦 出黎比我當雞咁屌好過啦

J完樓主j埋女琴手
ig好多圖 [img][/img]